# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-09-07 16:35+0900\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: .\config\settings.py:119 .\users\models.py:41
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

#: .\config\settings.py:120 .\users\models.py:40
msgid "English"
msgstr "영어"

#: .\reservations\models.py:26
msgid "Pending"
msgstr "예약 대기"

#: .\reservations\models.py:27
msgid "Confirmed"
msgstr "예약 확정"

#: .\reservations\models.py:28
msgid "Canceled"
msgstr "예약 취소"

#: .\reservations\views.py:26
msgid "This is the time that has already been reserved."
msgstr "이미 예약이 완료된 시간입니다."

#: .\reservations\views.py:41
msgid "Reserved Successfully"
msgstr "성공적으로 예약되었습니다"

#: .\reservations\views.py:100
msgid "Reservation Updated"
msgstr "예약진행 상황이 업데이트 되었습니다"

#: .\restaurants\models.py:126
msgid "How many people will be staying?"
msgstr "몇 명이 이용할 예정인가요?"

#: .\restaurants\views.py:173 .\users\views.py:235
msgid "Can't delete that photo"
msgstr "사진을 삭제할 수 없습니다"

#: .\restaurants\views.py:176 .\users\views.py:238
msgid "Photo Deleted"
msgstr "사진이 삭제되었습니다"

#: .\restaurants\views.py:187
msgid "Photo Updated"
msgstr "사진이 업데이트되었습니다"

#: .\restaurants\views.py:203 .\users\views.py:252
msgid "Photo Uploaded"
msgstr "사진이 업로드되었습니다"

#: .\templates\base.html:24
msgid "Search_by_city"
msgstr "도시를_검색해_보세요!"

#: .\templates\conversations\conversation_detail.html:15
msgid "Conversation between:"
msgstr "대화 상대:"

#: .\templates\conversations\conversation_detail.html:56
msgid "Write a Message"
msgstr "메시지를 작성해주세요"

#: .\templates\conversations\conversation_detail.html:57
msgid "Send Comment"
msgstr "의견 보내기"

#: .\templates\emails\verify_email.html:3
msgid "Verify Email"
msgstr "이메일 인증"

#: .\templates\emails\verify_email.html:4
msgid "To verify your email, click"
msgstr "당신의 이메일을 인증하기를 원한다면 누르세요."

#: .\templates\lists\list_detail.html:11
msgid "List of Favourites"
msgstr "즐겨찾기 목록"

#: .\templates\partials\footer.html:5
msgid "Please don't copy us."
msgstr "복제가 금지됩니다."

#: .\templates\partials\footer.html:7
msgid "All rights reserved"
msgstr "All rights reserved"

#: .\templates\partials\nav.html:7
msgid "Stop hosting"
msgstr "게스트 모드 전환"

#: .\templates\partials\nav.html:9
msgid "Start hosting"
msgstr "호스트 모드 전환"

#: .\templates\partials\nav.html:14
msgid "Create a Restaurant"
msgstr "새로운 장소 생성"

#: .\templates\partials\nav.html:18
msgid "My Reservation(for Host)"
msgstr "예약 확인(호스트)"

#: .\templates\partials\nav.html:22
msgid "My Reservation(for Guest)"
msgstr "예약 확인(게스트)"

#: .\templates\partials\nav.html:26
msgid "Favorites"
msgstr "즐겨찾기"

#: .\templates\partials\nav.html:34
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#: .\templates\partials\nav.html:35
msgid "Log out"
msgstr "로그아웃"

#: .\templates\partials\nav.html:37 .\templates\users\signup.html:21
msgid "Log in"
msgstr "로그인"

#: .\templates\partials\nav.html:38 .\templates\users\login.html:20
msgid "Sign up"
msgstr "회원가입"

#: .\templates\partials\social_login.html:6
msgid "Log in with Kakao"
msgstr "카카오 계정으로 로그인하기"

#: .\templates\reservations\choose_detail.html:15
msgid "Lunch"
msgstr "점심"

#: .\templates\reservations\choose_detail.html:45
msgid "Dinner"
msgstr "저녁"

#: .\templates\reservations\choose_detail.html:77
msgid "Number Of Guests"
msgstr "예약 인원"

#: .\templates\reservations\choose_detail.html:80
msgid "Make Reservation"
msgstr "예약하기"

#: .\templates\reservations\detail.html:41
msgid "Contact your Guest"
msgstr "게스트에게 연락해보세요!"

#: .\templates\reservations\detail.html:43
msgid "Contact your Host"
msgstr "호스트에게 연락해보세요!"

#: .\templates\reservations\detail.html:46
msgid "Send a Message"
msgstr "메시지 보내기"

#: .\templates\reservations\detail.html:54
msgid "Write your review"
msgstr "후기를 남겨주세요"

#: .\templates\reservations\detail.html:58
msgid "Submit Review"
msgstr "후기 작성"

#: .\templates\reservations\detail.html:63
msgid "Cancel Reservation"
msgstr "예약 취소하기"

#: .\templates\reservations\detail.html:67
msgid "Confirm Reservation"
msgstr "예약 확정하기"

#: .\templates\reservations\guest_reservation.html:11
msgid "Guest"
msgstr "게스트"

#: .\templates\reservations\guest_reservation.html:11
#: .\templates\reservations\host_reservation.html:12
msgid "'s Reservations"
msgstr "님의 예약"

#: .\templates\reservations\guest_reservation.html:13
msgid "Reservations In Progress"
msgstr "진행중인 예약"

#: .\templates\reservations\guest_reservation.html:33
#: .\templates\reservations\guest_reservation.html:69
#: .\templates\reservations\host_reservation.html:34
#: .\templates\reservations\host_reservation.html:80
msgid "Reservation Date"
msgstr "예약 날짜"

#: .\templates\reservations\guest_reservation.html:36
#: .\templates\reservations\guest_reservation.html:72
#: .\templates\reservations\host_reservation.html:37
#: .\templates\reservations\host_reservation.html:83
msgid "Reservation Time"
msgstr "예약 시간"

#: .\templates\reservations\guest_reservation.html:49
#: .\templates\reservations\host_reservation.html:60
msgid "Finished Reservations"
msgstr "완료된 예약"

#: .\templates\reservations\host_reservation.html:12
msgid "Host"
msgstr "호스트"

#: .\templates\reservations\host_reservation.html:14
msgid "Reservations In Progress "
msgstr "진행중인 예약"

#: .\templates\reservations\host_reservation.html:40
#: .\templates\reservations\host_reservation.html:86
msgid "Guest Name"
msgstr "게스트 이름"

#: .\templates\reservations\host_reservation.html:43
#: .\templates\reservations\host_reservation.html:89
msgid "Number of Guests"
msgstr "예약 인원"

#: .\templates\restaurants\restaurant_detail.html:35
msgid "Delete from Favourites"
msgstr "즐겨찾기에서 삭제"

#: .\templates\restaurants\restaurant_detail.html:38
msgid "Add to Favourites"
msgstr "즐겨찾기에 추가"

#: .\templates\restaurants\restaurant_detail.html:46
msgid "guests"
msgstr "명 최대 예약 가능"

#: .\templates\restaurants\restaurant_detail.html:109
msgid "Reviews"
msgstr "후기"

#: .\templates\restaurants\restaurant_detail.html:118
msgid "reviews"
msgstr "개의 작성된 후기"

#: .\templates\restaurants\restaurant_detail.html:141
msgid "Edit Restaurant"
msgstr "장소 수정하기"

#: .\templates\restaurants\restaurant_detail.html:178
msgid "Best Menu"
msgstr "대표 메뉴"

#: .\templates\restaurants\restaurant_edit.html:18
#: .\templates\users\update-profile.html:14
msgid "Edit Photos"
msgstr "사진 수정하기"

#: .\templates\restaurants\restaurant_photos.html:15
#: .\templates\users\users_photos.html:19
msgid "Upload Photo"
msgstr "사진 올리기"

#: .\templates\restaurants\restaurant_photos.html:29
#: .\templates\users\users_photos.html:30
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: .\templates\restaurants\restaurant_photos.html:36
msgid "Back to edit restaurant"
msgstr "장소 수정으로 돌아가기"

#: .\templates\restaurants\search.html:14
#: .\templates\restaurants\search.html:18
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: .\templates\restaurants\search.html:15
msgid "Use filters"
msgstr "필터를 사용해보세요!"

#: .\templates\restaurants\search.html:24
msgid "Results"
msgstr "검색 결과"

#: .\templates\restaurants\search.html:31
msgid "restaurants"
msgstr "개의 장소가 검색되었어요!"

#: .\templates\users\login.html:19
msgid "Don't you have an account yet?"
msgstr "아직 계정이 없으신가요?"

#: .\templates\users\signup.html:20
msgid "Do you already have an account?"
msgstr "이미 계정이 있으신가요?"

#: .\templates\users\update-profile.html:19
msgid "Change Password"
msgstr "비밀번호 변경"

#: .\templates\users\user_detail.html:27
msgid "Edit Profile"
msgstr "프로필 수정하기"

#: .\templates\users\user_detail.html:34
msgid "'s Restaurants"
msgstr "님의 장소"

#: .\templates\users\users_photos.html:37
msgid "Back to edit user"
msgstr "사용자 정보 수정으로 돌아가기"

#: .\users\forms.py:8 .\users\forms.py:35
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: .\users\forms.py:10 .\users\forms.py:39
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: .\users\forms.py:22
msgid "Password is wrong"
msgstr "비밀번호가 틀렸습니다"

#: .\users\forms.py:25
msgid "User does not exist"
msgstr "사용자가 존재하지 않습니다"

#: .\users\forms.py:33
msgid "First Name"
msgstr "이름"

#: .\users\forms.py:34
msgid "Last Name"
msgstr "성"

#: .\users\forms.py:42
msgid "Confirm Password"
msgstr "비밀번호 확인"

#: .\users\forms.py:50
msgid "That email is already taken"
msgstr "이미 등록된 이메일입니다"

#: .\users\forms.py:59
msgid "Password confirmation does not match"
msgstr "비밀번호 확인이 일치하지 않습니다"

#: .\users\mixins.py:13 .\users\mixins.py:25
msgid "Can't go there"
msgstr "접근할 수 없습니다"

#: .\users\models.py:31
msgid "Male"
msgstr "남성"

#: .\users\models.py:32
msgid "Female"
msgstr "여성"

#: .\users\models.py:33
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: .\users\models.py:52
msgid "first name"
msgstr "이름"

#: .\users\models.py:54
msgid "gender"
msgstr "성별"

#: .\users\models.py:56
msgid "self_introduction"
msgstr "자기소개"

#: .\users\models.py:57
msgid "birthdate"
msgstr "생년월일"

#: .\users\models.py:59
msgid "language"
msgstr "언어"

#: .\users\models.py:84
msgid "Verify Your Account"
msgstr "계정 인증"

#: .\users\views.py:45
msgid "See you later"
msgstr "로그아웃되었습니다. 안녕히가세요!"

#: .\users\views.py:100
msgid "Can't get authorization code."
msgstr "인증 코드를 받을 수 없습니다."

#: .\users\views.py:109
msgid "Please also give me your email"
msgstr "이메일도 입력해주세요"

#: .\users\views.py:158
msgid "Profile Updated"
msgstr "프로필이 업데이트 되었습니다"

#: .\users\views.py:172
msgid "Password Updated"
msgstr "비밀번호가 변경되었습니다"

#~ msgid "Please login with: "
#~ msgstr "이 수단으로 로그인해주세요: "

#~ msgid "Welcome back "
#~ msgstr "반갑습니다."

#~ msgid "!"
#~ msgstr "님!"
